夏慤道嘅同我入黎

仲留係度做咩呀？？
唔好辜負170萬人落住雨迫入維園嘅努力！！
仲有幾廿萬連入都無機會入嘅人！！
快啲返屋企啦！ 熱水涼等緊你！！

走呀 快啲走呀

散水呀屌

你班撚樣肯走未

自推

政府要Action 拍戲了，自編自導自演
香港市民回家休息了

唔好再睇幻彩詠香江啦,返屋企沖涼啦

Tui

but got!!!!

返屋企

今日係和理非嘅回合

tui!!